{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_085386",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.10000recipe.com/recipe/6986552'",
        "collectedDate": "2023-11-22",
        "publishedDate": "2022-08-30",
        "domain": "음식점",
        "title": "식약처 맑은 육개장"
    },
    "text": "- 이번에 소개할 레시피는 건강하고 맛있는 가정식 요리입니다. - 여러가지 신선한 재료를 사용하여 영양가 있는 요리를 만들어봅시다. - 맛있는 음식을 만들기 위해 신선한 재료를 선택하는 것이 중요합니다. - 요리에 사용할 재료를 구매할 때에는 신선도를 확인하고 신선한 것을 택해야 합니다. - 재료를 깨끗하게 세척한 후 필요한 부분을 잘라내어 사용합니다. - 조리 전에는 재료들을 잘 손질하여 요리하기 편하게 준비합니다. - 레시피에 따라 재료들을 다듬어야 합니다. - 재료들을 요리하기 적절한 크기로 잘라두는 것이 중요합니다. - 요리에 필요한 양을 정확하게 측정하여 사용합니다. - 재료들을 통해 맛과 영양을 얻을 수 있도록 활용해야 합니다. , 조리시간 : 60분 이내 , 재료 : 무, 양파, 대파, 고사리, 청양고추, 팽이버섯, 소고기, 물, 마늘, 청양고추 , 레시피 : 냄비에 육수 재료를 모두 넣어 끓인 뒤 체에 거르고 소고기는 잘게 찢는다 무와 양파는 굵게 채 썬다 대파의 흰 부분은 어슷하게 썰고 파란 부분은 크게 썬다 고사리는 뜨거운 물에 데친 뒤 먹기 좋은 크기로 자르고 양념장과 고루 섞는다 청양고추를 썰어서 마른 팬에 볶고 육수를 붓는다 끓으면 손질한 재료와 양념을 넣어 한 번 더 끓여 마무리한다.",
    "QA": [
        {
            "question": "このレシピはどんな料理ですか？",
            "answer": "このレシピは、健康的でおいしい家庭料理です。"
        },
        {
            "question": "どんな特徴的な食材が使われていますか？",
            "answer": "このレシピでは、新鮮な食材を使います。"
        },
        {
            "question": "食材の選び方にはどのようなポイントがありますか？",
            "answer": "美味しい料理を作るためには、新鮮な食材を選ぶことが重要です。"
        },
        {
            "question": "食材を購入する際にはどのような点に注意すればいいですか？",
            "answer": "食材の新鮮度を確認し、新鮮なものを選ぶようにしましょう。"
        },
        {
            "question": "食材はきれいに洗った後、どのように準備しますか？",
            "answer": "食材をきれいに洗った後、必要な部分を切り分けて使用します。"
        },
        {
            "question": "料理の前にはどのように食材を準備しますか？",
            "answer": "料理の前には、食材をしっかりと下ごしらえして準備します。"
        },
        {
            "question": "食材をどのように整える必要がありますか？",
            "answer": "レシピに従って食材を整える必要があります。"
        },
        {
            "question": "食材をどのような大きさに切っておく必要がありますか？",
            "answer": "食材を料理する適切な大きさに切り分けておくことが重要です。"
        },
        {
            "question": "料理にはどのくらいの量の材料を使えばいいですか？",
            "answer": "料理に必要な量を正確に計量して使用しましょう。"
        },
        {
            "question": "食材をどのように活用して味と栄養を得ることができますか？",
            "answer": "食材を上手に活用して、味と栄養を得ることが大切です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 461,
        "QA": 354
    }
}